中國被百國聯軍圍堵全球索賠，普京出賣習近平是關鍵！ 澳洲醞釀充公中國資產，一帶一路將成中共破產絕路！ 全球或醞釀DQ中

中國被百國聯軍圍堵全球索賠，普京出賣習近平是關鍵！
澳洲醞釀充公中國資產，一帶一路將成中共破產絕路！
全球或醞釀DQ中國聯合國常任理事國身份︱
奪命Loudzone(第6節)
20年4月8日

香港花生
186K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

係就好